10號波了

唔知菜心哥哥有冇比風吹走

有冇新相

想j

skr

菜心哥係進化咗嘅新人類
係唔會怕風